# Курс "Основы программирования"

Бакалавриат / 1 курс / 1 семестр (осень)

Данный курс содержит учебное пособие по курсу "Основы программирования".


## Решения студентов

Группа для решений студентов [ИУ5](https://gitlab.com/2022-programming-bases).

Группа для решений студентов [РТ5](https://gitlab.com/2022-programming-bases-rt).
